驅逐共黨 光復中國

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可